有冇人可以解釋下點解我份人可以咁黑仔

諗住留係學校通頂溫書
點知電腦個插頭壞咗 差唔到電
咁諗住用手機做份asm啦
wifi又connect 唔到
只可以食住data 咁做野
好衰唔衰
今日仲要撞正喺小弟生日
未完sem 冇得慶祝己經夠慘
點解個天仲要咁樣玩我

生日快樂

去學跳舞算啦

多謝巴打

咩你決定通頂溫書之前唔知幾時自己生日？

仲用到data上網，即係仲做到野啦， 黑d咩

今天又是新的一天

仲屌緊份asm

我都生日實習放十點
前一日仲要趕生日既presentation
大後日趕assignment
共勉之

Ching 幾時完到sem

2046

啱啱做完份野
唔小心整跌咗部laptop
宜家function 唔到
做嘅野完部冇哂

究竟我做錯啲咩
拍戲都唔會係咁啦

唉...發生咩事

生日快樂 加油

用word 做？你login 學校acc好似會幫你auto save

死得未

對住班pk真係攰到